有冇人試過呼吸短促 好似抖唔夠氣咁？

呢個月都keep住咁樣
呼吸極都好似唔夠 就黎窒息咁 有時要抖大氣
好驚有日會猝死
有冇巴打都係咁

經常

明明只係坐係度 都冇做緊體力勞動野

運動下，多數壓力引起

有冇心跳快

屌，去醫院check 下啦
出post

有呀 成日跑完步就會咁

呢個症狀持續左幾耐？

試下搵值得信任既朋友，行下街，去下郊野公園

樓主有冇覺得D肩胛骨痛

有機會係自律神經失調
我都有咁既問題 係夏天室內特別嚴重
試下介飲有咖啡因飲品

另外有無輕微漏斗胸問題？

小心肺積水

我冇飲開茶/咖啡 因為我知道自己飲咖啡會心跳加速

有小小

有同樣問題留名

但呢排冇野煩緊 自覺冇乜壓力

我會呀 出post問下同睇醫生冇衝突
多謝巴打

甲狀腺/自律神經出問題都會咁

會唔會壓力大/生活習慣唔好

有 但一陣又正常翻

試過 慢性氣管炎，同敏感

冇呀

你上網查下 奔豚病
連登好多心悸既病人其實都有部份係奔豚病先咁
會心悸，會發熱，會汗出，胃脹之類等等

試過，不過可能一年得一次

過近幾日訓完起身胸部好痛，好似俾野插住咁，但係又係得2日係咁

但我冇咳冇發燒胸口都冇痛

分享下有咩情況

肺積水係微燒

你試下大口吸氣

吸唔到就GG

我之前都係呢樣，睇完醫生無事

爆肺痛徵

病徵

有小小漏斗胸？
咁就有機會因為胸骨/肋骨生得太貼肺/氣管壓住咗

btw 個人經驗，建議你body check 好啲

利申高瘦撚

其實空氣差好關事
一去外國就無呢個情況了

係呀 有小小漏
好呀 我會 多謝巴打

醒起我都係 喺外國無野

有時好晏未訓會咁
有冇人可以解答到係咪同夜訓有關

有冇好夜訓？

應該睇咩科既醫生？
呢類好似好難診證

樓主會唔會覺得大聲"唉"會舒服少少？

成日氣喘﹐明明淨係錯喺度都無啦啦要唞大氣。
有時拍拍下拖，都會忽然好似唔夠氣咁要深呼吸，條女會問我做乜哎聲嘆氣，有咩唔滿意

高危人士 盡早求醫

成日都係咁 有時個腦會shortshort地 同你身體講唔夠氧
所以你會有種感覺係吸極都吸唔夠
令到你係咁大大啖咁吸 過多氧氣會暈
之前我就係係街咁樣暈左

記得如果發生既時候 要保持正常既呼吸

利申：唔知同樓豬係咪同一種情況

小學一年班果陣有過 啲人成日以為我痴線咁 後來慢慢自己好返

內科，氣管/神經/甲狀腺都有機會
如果你本身無漏斗胸問題既話

都係12點幾1點 唔算好夜

我覺得下下都抖大氣好舒服

我飲左咖啡就會咁

但一般睇呢啲係咪先去專科診所睇左先？ 睇家庭醫生係咪都係只係refer你去照片/check

但我覺得我"唔夠氣"的signal 係真
因為真係果幾啖氣吸得好淺 要拼命吸翻幾下維生

我係抖極都抖唔夠氣